【宅男女神】失業遊蕙禎扮KOL賣“面懵膏”

圖：被取消議員資格的遊蕙禎活躍於社交平台，難道想扮KOL\遊蕙禎Instagram

2016年引發立法會宣誓風波的青年新政梁頌恆和遊蕙禎雙雙被取消議員後，他們近況如何呢？原來，梁頌恆仍繼續在搞“港獨”，接手成為“港獨”組織“香港民族陣綫”發言人。至於遊蕙禎，則在社交平台相當活躍，企圖轉行成為KOL。
可能是廣告商“欣賞”遊蕙禎皮膚粗糙，總是請她推銷保濕用品、護眼霜、抗衰老精華等護膚產品。不過，遊發帖的照片相當“低清”，幾乎看不到使用之後有何功效。鄭晴覺得有趣的是，廣告商為何會選擇遊蕙禎協助推廣呢？但看到遊蕙禎po上去的這些帖子，大概也不會“收貨”吧！

不如做埋技師，有一技之長

關你撚事咩fake news大公報

大公報=游B頭號粉絲

張相太CLOSE UP
即刻唔得

公公報又開始9up

大公報

個記者想買？

大共報

殺盡支那人 燒盡中公報

用大公報墊狗屎 隻狗都唔撚屙
驚整污糟舊屎

好似整咗容？

腳踏大公報！

賣黑C都夠做啦

我愛游b

大𨳊報連前員工都奚落？人情冷暖世態炎涼